有良知嘅人都會支持南京大屠殺

不了

見到而家歐洲咁多大愛左膠，應該送多啲南亞人同支那人去嗰度